[{"question": "https://www.zhihu.com/question/63878469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63878469/answer/214502191", "content": "\n\u300c\u5b81\u613f\u82b1 11K \u91cd\u65b0\u62db\u4eba\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1 9K \u7559\u4f4f\u8001\u5458\u5de5\u300d\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36228734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36228734/answer/214566651", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5927\u5b66\u751f\u4f60\u7684\u604b\u7231\u89c2\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63950151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63950151/answer/214910984", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e 2017 \u5e74 8 \u6708 15 \u65e5\u7684\u5927\u505c\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/214268463", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63932263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63932263/answer/214645271", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6d3b\u8dc3\u6c14\u6c1b\u7684\u7ecf\u5178\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/214930013", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u4ee5\u524d\u5bf9\u82f1\u8bed\u7684\u9519\u8bef\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/213468677", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/214101079", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/214399028", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63857265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63857265/answer/214816044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u671f\u8499\u53e4\u56fd\u676d\u7231\u5c71\u53d1\u73b0\u73ed\u56fa\u4e3a\u5927\u7834\u5308\u5974\u6240\u4e66\u6469\u5d16\u300a\u71d5\u7136\u5c71\u94ed\u300b\uff08\u201c\u71d5\u7136\u52d2\u77f3\u201d\u9057\u8ff9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63843461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63843461/answer/214365527", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u8fd8\u6ca1\u6709\u8d70\u5230\u7ba1\u7406\u5c97\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/214445216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26662321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26662321/answer/214823143", "content": "\n\u52aa\u529b\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0a\u6e05\u534e\u5317\u5927\u5417\uff1f\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\uff0c\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61881685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61881685/answer/214437304", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u660e\u77e5\u662f\u5047\u5374\u5e0c\u671b\u662f\u771f\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63508249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63508249/answer/213787936", "content": "\n\u533b\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u8be2\u95ee\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u662f\u5426\u6709\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63946700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63946700/answer/214886925", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6ce2\u6069\u5927\u5b66Norbert Blum\u7684\u5173\u4e8eP\u2260NP\u7684\u8bc1\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63480952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63480952/answer/214473855", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0818\uff5e22\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/214425831", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/214337670", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/214315847", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/214111438", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/214551832", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/214038767", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/214562327", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/213399427", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53748228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53748228/answer/189879707", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bfc\u6f14\u90ed\u67ef\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u4e8c\u5341\u4e8c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63011631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63011631/answer/214474794", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u5374\u81ea\u8ba4\u4e3a\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63881683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63881683/answer/214270861", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u7ec6\u601d\u6781\u9017\u300d\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27110896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27110896/answer/214951639", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u7f50\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30026173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30026173/answer/212642212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e0a\u53bb\u6587\u827a\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63899330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63899330/answer/214489611", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672cNHK\u7535\u89c6\u53f0\u64ad\u51fa\u7684\u6709\u5173731\u90e8\u961f\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a731\u90e8\u961f\u7684\u771f\u76f8:\u7cbe\u82f1\u533b\u5b66\u7814\u7a76\u8005\u4e0e\u4eba\u4f53\u5b9e\u9a8c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/213605670", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/214126745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63855426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63855426/answer/214581228", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u7968\u623f\u8fdb\u5165\u5168\u7403\u7535\u5f71\u7968\u623f\u53f2TOP100\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/214725318", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/214285365", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/214268802", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u3001\u4e0d\u7528\u7b7e\u8bc1\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/213036152", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u8fdd\u6cd5\u7684\u4e8b\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63949551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63949551/answer/215030857", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u672c\u6b21\u5168\u53f0\u96c6\u4f53\u8df3\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63775498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63775498/answer/214281360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u989c\u503c\u6709\u6f14\u6280\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29415983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29415983/answer/214331077", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6210\u719f\u7684\u7537\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u6e05\u7eaf\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26459007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26459007/answer/214639044", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u5473\u9053\u7684\u9999\u6c34\u4f1a\u8ba9\u95fb\u5230\u7684\u4eba\u4e0a\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/214942584", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/214527774", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42219415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42219415/answer/214531360", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u505a\u8d77\u6765\u7b80\u5355\u53c8\u597d\u5403\u7684\u51cf\u80a5\u98df\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20381470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20381470/answer/214513094", "content": "\n\u4f53\u8d28\u6781\u5dee\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u4ece\u5934\u5f00\u59cb\u6062\u590d\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63883787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63883787/answer/215034316", "content": "\n\u7f8e\u56fd 301 \u6761\u6b3e\u8c03\u67e5\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4f1a\u9020\u6210\u591a\u5927\u7684\u635f\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/124670645", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/213464369", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36194332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36194332/answer/214231333", "content": "\n\u521a\u6bd5\u4e1a\u5c31\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47390312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47390312/answer/214646618", "content": "\n\u6c89\u5f97\u4f4f\u6c14\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46484437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46484437/answer/211334153", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u597d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/214789347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63924863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63924863/answer/214707033", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5357\u4eac\u5357\u7ad9\u7537\u5b50\u7325\u4eb5\u5973\u7ae5 \u53d7\u5bb3\u4eba\u7cfb\u5176\u7236\u6bcd\u517b\u5973\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34260627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34260627/answer/213613122", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u7ea6\uff0c\u597d\u770b\uff0c\u4e0d\u8d35\u7684\u53cc\u80a9\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63652306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63652306/answer/214393758", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u867d\u300e\u51b7\u300f\u4f46\u662f\u80fd\u300e\u7b11\u6b7b\u4eba\u300f\u7684\u795e\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63760605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63760605/answer/213562722", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u300c\u6211\u7684\u9ad8\u6570\u6ca1\u6709\u767d\u5b66\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63259001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63259001/answer/215042290", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u89c9\u5f97\uff0c\u6570\u636e\u5206\u6790\u771f\u7684\u975e\u5e38\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30081461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30081461/answer/214668843", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7a7a\u8033?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29756010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29756010/answer/214076917", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u751f\u6d3b\u8d39\u4e00\u822c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34492640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34492640/answer/214629839", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u6ee1\u8db3\u5c11\u5973\u5fc3\u7684\u65e5\u5e38\u7528\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/214059630", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58134442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58134442/answer/214740133", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u4e0d\u61c2\u8f66\u7684\u4eba\u90fd\u4e70\u4e86\u4ec0\u4e48\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/213702697", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63445581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63445581/answer/213850223", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u6216\u8005\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u6cea\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31750074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31750074/answer/214588442", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u4f7f\u7528\u7684\u5316\u5986\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/214299468", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5fc3\u810f\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34490697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34490697/answer/214189040", "content": "\n\u5973\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u79cb\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63828594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63828594/answer/214561715", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e00\u63d0\u5230\u6e38\u620f\u5c31\u8981\u6279\u8bc4\u817e\u8baf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106162/answer/213618113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u8ddf\u5f00\u4e86\u6302\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319033/answer/213847603", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u300a\u6f14\u8bf4\u5bb6\u300b\u7684\u6f14\u8bb2\u4ee5\u53ca\u90a3\u53e5\u201c\u6240\u4ee5\u4f60\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u4f01\u4e1a500\u5f3a!\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/214690827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36225746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36225746/answer/214797484", "content": "\n\u5728\u5bb6\u88c5\u91cc\uff0c\u6700\u5212\u7b97\u7684\u6295\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35033860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35033860/answer/213502487", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u81ea\u5df1\u76ae\u80a4\u517b\u5f97\u597d\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33474046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33474046/answer/214256507", "content": "\n\u9500\u552e\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u62db\u6570\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63943119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63943119/answer/215027064", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd 2017 \u5e74 7 \u6708 M2 \u8d27\u5e01\u4f9b\u5e94\u540c\u6bd4\u589e\u901f\u964d\u81f3 9.2%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63087679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63087679/answer/213789434", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u5473\u6df1\u957f\u548c\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63686467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63686467/answer/213652409", "content": "\n\u4f60\u4ece\u7535\u5b50\u6e38\u620f\u4e2d\u5b66\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u6709\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54399502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54399502/answer/214101576", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8d5a\u94b1\u7684\u9879\u76ee\u6216\u751f\u610f\u613f\u610f\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50586411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50586411/answer/214202778", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6ca1\u6559\u517b\u4f53\u73b0\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/214537561", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36568426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36568426/answer/214913124", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u53ef\u7231\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62359775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62359775/answer/215042849", "content": "\n\u5728\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u52a0\u5206\u9879\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u51cf\u5206\u9879\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/212496341", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/212248745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62931043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62931043/answer/214875764", "content": "\n\u4f60\u62c5\u5fc3\u81ea\u5df1\u4f1a\u6c38\u8fdc\u5355\u8eab\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20454603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20454603/answer/214593716", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5168\u624d\u5168\u80fd\u578b\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26129205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26129205/answer/214776141", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u56de\u8d2d\u8fc7\u4e94\u6b21\u6216\u4e94\u6b21\u4ee5\u4e0a\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39284255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39284255/answer/214353825", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u4e48\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37464341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37464341/answer/214213015", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u6587\u53e5\u5b50\u903c\u683c\u7279\u9ad8\uff0c\u9002\u5408\u505a\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28389376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28389376/answer/214010621", "content": "\n\u989c\u503c\u4e2d\u4e0a\u7684\u5973\u751f\u5916\u5728\u4e0a\u53ef\u4ee5\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u63d0\u5347\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60729562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60729562/answer/214682065", "content": "\n\u4e2d\u4e16\u7eaa\u6b27\u6d32\u7684\u6027\u538b\u6291\u5230\u4e86\u600e\u6837\u7684\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63823063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63823063/answer/214030461", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7537\u751f\u88ab\u8001\u5e08\u6247\u8033\u5149\uff0c\u5f53\u573a\u731b\u6247\u56de\u53bb\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63825818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63825818/answer/214176390", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u9762\u8bd5\u5b98\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f55\u7528985,211\u4eba\u624d\uff0c\u800c\u5f55\u7528\u4f60\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61616681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61616681/answer/214767188", "content": "\n\u4f60\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u505a\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38619207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38619207/answer/210417801", "content": "\n\u4f60\u8dd1\u6b65\u591a\u4e45\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22850715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22850715/answer/213313447", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5473\u4e14\u4fbf\u5b9c\u91cf\u5927\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27278729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27278729/answer/35973888", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u597d\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/213958604", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/214294729", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]